其實唔好成日話各位兄弟中計 比機會警察清場

其實警察除時一句非法集結就可以清場
所以唔好成日話咩中計中計 又話人地累事

Push